普巴算唔算自甘墮落？？

平時踢得多刷鞋波
依家冇派路磅住廢到碌柒咁

見到祖記家下咁勁應該晚晚對住牙朗poster 喊緊
為左錢去埋啲垃圾聯賽 咁就一世

平時踢得多刷鞋波
依家冇派路磅住廢到碌柒咁

見到祖記家下咁勁應該晚晚對住牙朗poster 喊緊
為左錢去埋啲垃圾聯賽球隊 咁就一世